認真 點解監警會連鬼佬辭職 都唔敢承認

屌你老味
走咪走囉

香港洗唔洗外國勢力係咁俾咁多意見說三道四呀

咁都驚到要修葺美化 講乜春階級性完成工作 暫時退出
痴撚線 仲要大家都知個事實

政府死都要同市民唱反調 “一定要跟我個套”個心理

因為林鄭唔想認佢撚鳩左香港人幾個月

今次我支持證監會主席梁定邦話階段報告工作可以會完成

林鄭話過，正式報告出咗，就會考慮有冇須要獨立調查委員會。

而家監警會主席話不影響工作會出正式報告嘅話，咁林鄭就冇得拖。反之，監警會話未有獨立報告嘅話，林鄭就有得抵賴

如果柒到班鬼佬走出黎講係佢地自己請辭就真係唔好睇啦....

一句 "唔岩聽" 完

明明 做訪問又串鳩人話啲意見聽到但多謝晒 咁撚臭串

半年啦,一直都係咁架啦

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

仲要話階段性工作停止 又係柒左都唔認

之前個主席個feel 有講下人話
而家露晒馬腳

得我飛人 冇人飛我

因為佢地從來都唔會錯

咁咪理直氣壯啲囉屌
而家玩語言偽術柒到